好老實講句，再冇人抖中國，遲早全世界都係中國既

非洲失守左好耐
歐盟做啞狗，自己堆債務同國事都有排搞
美國虎頭蛇尾，貿易戰勝算又越黎越細
日本又淨係睇美國頭
台灣、香港既人都係想安於現況多過想搞抗爭
澳洲更加唔使講，出既入既貨都係中國

再唔趁依家中國未有防備既時候殺個措手不及，係中國自己玩完之前肯定已經坐大全世界
簡單講句，香港係2047之前就會完成裝設唔知幾萬個天眼，點解個社會都係好似冇人識驚咁 d廢老短視啫，點解成個世界咁唔合理都會可以一日再衰過一日

2019 WWIII，事在必行
我就唔信有人會講到冇WWIII而有另一個美好未來既可能性

你係咪諗多左

呢個笑話睇得出你好有心思
我比十分

美國虎頭蛇尾
你講咁多,唧係支那又羸

請出招